[求救]我表妹好似有情緒問題

比啲背景資料先
小弟有個細10年嘅表妹
佢而家讀緊小三
咁佢屋企就一家四口，老豆老母仲有個妹
雖然同佢地唔算成日見面，但佢地兩個靚妹都好中意同我玩
咁話說今日出街食飯做冬，佢地一家四口淨係得我舅父(佢老豆)同個妹黎咗
問多兩問先知個家姐發脾氣唔肯出街
我舅父話佢呢兩個月唔知點解性情大變，成日亂發脾氣
有時會係到話唔要個妹
有時我舅父舅母入佢間房掂一掂到佢啲衫佢又會話好污漕要攞去洗
又唔比我舅父舅母拖住佢
而且佢發脾氣唔係平時扭計嗰隻，係個樣勁惡直頭想殺人咁
我舅父舅母都好擔心，佢平時好乖好聽話，同屋企人相處都冇乜問題，唔知點解會變到咁
過兩日諗住帶佢睇心理醫生
我都好想幫下佢 但又唔知點做
有冇巴打有辦法or有頭緒發生咩事

強逼症?

會唔會俾人性侵呀
無理由性情大變

你搵個機會同佢單獨傾吓，氹吓佢講佢嘅近況

香港冇心理醫生

似係